入中大支援有方法嘅

大家唔滿意都好搭黨鐵去到大水坑再搭289K巴士入中大，會搭到去到鄭裕彤樓

⚠轉出去⚠
❗大學 Lab 善用化學品反抗❗
❗HNO3❗
❗Mg❗
❗NH4NO3❗
❗NaOH❗
❗ANFO❗
❗ANSU❗